有d人成日用狗係人類好朋友黎反對食狗

其實n年前中國日本人都係唔食牛，因為牛用黎幫手耕田，默默咁幫農夫耕種，所以一般平民百姓係唔會走去食牛，覺得牛有靈性(非潮文)

"湯"牛好似係直頭犯法

係自西方文化傳入，日本人明治維新，就開始學鬼佬食牛扒，d牛牛真係好慘！！！幫你人類挨生挨死，最後畀你班友食

利伸，非反對食狗，只係指出反食狗撚邏輯on9

人地交乜朋友闗你乜事~

不嬲反對食狗食牛

牛牛

都係嗰句啦
反對食狗嘅一係狗撚
一係大愛左膠
你食素嘅咪有權反對食狗囉

Ox!

原來係佢地眼中 好朋友係要用狗帶綁住

狗撚又唔係豬撚

魚係大家既好朋友 大家以後唔好再蒸魚食了

支持西方價值觀唔得？

食狗=支那種
唔食狗=西方價值

做人做狗你自己決定啦,,,

sor 狗先係

我有養魚 魚有靈性 所以大家都唔可以食魚

我有種菜 所以大家都唔可以食菜

你養吞拿定石班

菜係唔係人類好朋友？有無靈性？如果無就抵比人食

朋友是拎黎出賣的

我欣賞你

兩樣都食